[全世界入黎！！] 機場 塞遊客 反思

講明先 不割蓆 要屌既都請睇完先
我對塞機場有以下睇法

人唔夠多嗰陣
其實應該塞爆左樓下arrivals先
人太多先好似琴日咁塞埋上面
咁政府就自然會cut機
喺嗰個時候大家再幫受影響人士
咁咪加分囉

但今日咁
有去既人都會知
好多空位
無論樓下定樓上都企唔滿人
唯獨離境入口被大家塞住哂...
嗰陣幫人搵酒店有用？？ 神又係你鬼又係你...

大佬...佢地班機冇cancel
佢地被逼no show呀
你永遠唔會知你阻住嗰個係咩人
你唔會知道一傳十十傳百既影響力有幾大

最重點係
所有人都知 冇外國幫既話
香港贏既機會係微得可憐呀！！

我好認同自己香港自己救
但每一個救兵都唔應該得罪

記住...
我地黎機場初心係為左表達訴求
咁和平都令香港政府cut機=佢地7
相反
政府冇cut機->我地唔比人入=我地7

anyway...最後我想講聲對唔住
雖然我冇喺現場屌塞departures既人
但我有靜靜雞幫個外國姨姨
叫佢去一個少人塞既閘口走
我知會影響大家既plan
但係我見到佢咁心急 我真係唔忍心...

所有文宣同我入嚟！ 機場要雙贏我地要做M男！

推 sorry 手機排版可能有d7

push

推

pishhhhj

[文宣] 公安單野..........

upppp

711 811

721 811
818大遊行

721811

818

818818818818

塞機場原意根本就唔係要封路
文宣要做好d